
                      He salido de la sala anonadada,  que pedazo de película!
Poder de superación,  humor ácido, gran fotografía... 
Otra película que pasara a la historia como clásico de la ciencia ficción.
        
            